習種生日，做乜個蛋糕咁大整估

在塔吉克出席「亞洲相互協作與信任措施會議」第五次峰會的俄羅斯總統普京，前往國家主席習近平入住的酒店，祝賀他66歲生日。

俄羅斯傳媒報道，普京向習近平贈送俄羅斯雪糕，習近平回贈中國茶葉。

普京高度評價習近平在俄中關係發展中發揮的重要作用，強調不久前習近平對俄羅斯國事訪問取得圓滿成功，相信俄中關係將繼續保持良好發展勢頭。習近平對普京表示感謝，指出普京在中國很受歡迎。

個蛋糕 66大順 寫到 666 順
今次真係要唱 hallelujah

666

以為寫住平反六四

普京由頭到尾都好似當佢狗咁撚

後面枝柱咁有特色

666 + 上香

有無改圖

另一角度

普京撚狗

3支

你唔講我以為蛋糕上面寫住6 6 6月天

我見到 六六大同灭...

個蛋糕咁撚柒 成個紙紮咁………
普京都唔知係咪撚狗

個蛋糕好似係啲舊式餅鋪60蚊1磅款咁

其實寫乜

睇唔明最後兩隻字寫咩

比狗食嗰啲蛋糕都仲靚過佢

屌你毛新宇題字啊，柒撚到咁。。。

俄羅斯係契哥